一人一句好神既粵語歌歌詞

明日放走我比卡超

殘忍只需一棍

天早灰藍 想告別 偏未晚

月亮代表我的心

邊一個發明了返工

我要給佢米田共